點解可以正當化非法處理屍體依樣野？

茶餐廳電視睇到，點解可以咁？女權大哂？

合法化犯法？